尋晚咁大件事無人講？！

有無人知咩事？

你唔知咩事我點知咩事

冇人提咪你提囉我屌你老母臭閪
你提唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post提撚咗先我係咪又可以屌你唔撚提先？
係咪覺得冇人提，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人提架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人提」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚提其他人唔知又可以點撚樣提啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

矇都算
連光都有問題
邊撚個智障影啲咁嘅槄

有冇得解格？

點睇呀

睇都睇唔到
講條撚咩

不如你用好啲嘅墨再講

淨係睇到1 pat嘢

都係d group forward出嚟，所以睇吓有無人知咩事

對波好似唔錯

俾多幾張相啦 咩gp

就係淨係收到哩張，有無滙豐人知乜事